原來係我要真俊華？

早响嘛 咁咪過咗政改啦冚家剷

我要葉政淳